# Test assignment 1

## Задача

Электронный кошелек

Необходимо разработать приложение электронного кошелька пользователей с возможностью перевода
денежных средств на кошельки других пользователей. Пользователь может иметь один или более
кошельков, а также кошелек может хранить денежные средства в RUB или USD. Не требуется
реализовывать функцию пополнения кошелька, начальный размер денежных средств можно указать при
создании нового кошелька. Для регистрации новых пользователей можно использовать админ панель
Django. В админ панели необходимо в карточке пользователя отобразить список всех его кошельков и
размер кошелька с возможностью перейти в карточку кошелька. Карточка кошелька должна содержать
информацию о кошельке и список всех операций. Приложение должно предоставлять API с JSON
форматом данных.

## Endpoins

http://127.0.0.1:8000/auth/registration - стандартная регистрация Django  
http://127.0.0.1:8000/auth/about-me/ - страница после регистрации  
http://127.0.0.1:8000/auth/login - вход  
http://127.0.0.1:8000/auth/logout - выход  

http://127.0.0.1:8000/app/wallets/  GET - возвращает список всех кошельков пользователя  
http://127.0.0.1:8000/app/wallets/  POST - создает кошелек пользователя  

http://127.0.0.1:8000/app/transaction/create/ POST - создает и делает транзакцию  
http://127.0.0.1:8000/app/transaction/{id}/  GET - возвращает список всех транзакций свзязанных с кошельком (id - id кошелька)  

http://127.0.0.1:8000/admin - Стандартная admin panel с кастомными разделами.


## Установка

Скачиваем репозиторий:
    git clone https://gitlab.com/morozov_al/test-assignment-1.git


Запусткаем докер:
    docker compose up -d

